點解次次扑埋嘢都仲係朋友

樣子問題

扑完野朋友都唔係

佢冇波

玩下咪算 大家男人老狗

你個長度唔夠

但有樣

又扑

Hehe ?

Not gay

He你老母呀

痴線 屌到濕晒

係 鍾意佢唔化妝

又？

老母你好嘢

咁係佢叻
同你冇關

我個心好up

叻係因為佢識漏水？

唔好食咁多偉哥

佢改左名

有咩煩惱？繼續做朋友繼續扑

做sp算啦

有得扑咪好囉

Who

想正式

佢話唔需要

咁點解唔拍拖

佢阿 佢阿

佢阿 我夢見果個佢阿

瞓醒未

醒阿 我背熟左個夢 但最撚緊要果句我唔記得左

生理濕
心理冇

未一齊就扑野

點解會想同佢一齊 唔覺得佢隨便？

係床到得你同佢 正式點帶你見客

炮友

喂 介紹你朋友黎識吓

扑手指就有你份

一個女人西痕起上黎 真係同你熟啲就比你扑 唔理咩關係
之前個ex明明同我散左 都仲叫我上佢屋企比我扑
我以為有機會復合番啦 點知扑完佢就繼續對我好冷淡
只係一齊緊果陣比我唔洗用套既分別

你地幾歲？

佢係雞你係客

但有丁

500 days of summer

你條j滿足唔到佢

屌完人又唔肯比人屌番

屌完只係朋友咪執到囉
依個屌下嗰個屌下 個個都同佢做人世咩

咁咪好

很抱歉
接下來要對你做的事
全是單純的洩憤而已